社會主義鐵拳到底點樣打落黑警?

唔知乜嘢程度呢, 會點打?

同公安平等薪金?
優先打科興?

我地會咒死黑警全家
黑警死全家

當冇左黑警香港都係繼續run到既時候

共產黨最興用完即棄

唔會浪費二百億一年去維繫你個警隊

上面公安5000$ 人仔一個月

又聽話又抵用

就算香港警察好忠誠
始終都唔會信晒
所以點解要派國安親生仔落黎

充公宿舍
資金

唔係人工問題
當真係同公安睇齊
班popo仲肆無忌彈
申頂帽出黎好似六七十年代咁
仲要佢地更有權同班聯誼會串通
受苦會係邊個

一班以退休警員為首的港人業主向鎮政府申訴求助，反被官員駡口臭,伸手扣咽喉

支那最叻就係用完即棄
內部人都唔例外
睇64班老兵而家咩下場都知啦
不過狗隻應該唔信邪

遮仔會咁多錢

整個將啲存款放入啲乜乜城投基金，轉多兩轉搵間國營附屬公司做破產重整都咪話唔爽

如果五年內退休嗰班最多就無咗啲長糧

其他低下層就。。。自求多福

食左你遮仔會筆錢先
再空降啲黨員落黎做管理層賺香港人錢
跟手開放大灣區人可以考香港警察
上司同下屬都係中国人 上面玩鳩你下面唔聽你支笛
淨返個班香港popo自己識做走人啦